晚餐：31052017

咁有趣嘅啲配搭

有乳酪仔仔食

正啊弘b
邊度？

食完話你知

襯返我

好耐無食燒肉

弘b fat fat

韓舍？

我想同你食 唔好嫌我fat

勁fat

唔係

K park
好唔好食？🤔

我都想食。。

🙅
環境唔錯款色算多
但🙅🙅🙅

gogogo

舊豬臭豬味

蛋好味嗎

肯定好臭